{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "임실 흙집연펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウトは予約のお知らせによって定められています。 予約した人数から追加で人数が増える場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションでペットと一緒に入室した場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合、賠償責任が宿泊客にあります。 個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、お魚やお肉を焼く直火方式も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内としてはIPTV/WiFi、プール、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能なスペースがございます。 キャンプファイヤー用の薪、バドミントン場、散歩公園、水遊び場もご利用いただけます。 主人夫婦が漬けた伝統味噌も購入できます。 第35師団訓練所までは車で約20分の距離に位置し、周辺の観光地としては蟾津江ダム認証センター、任実チーズテーマパーク、国師峰展望台、斜線台、烏水意見公園、淳昌伝統コチュジャン民俗村、淳昌吊りチェゲ山、淳昌江川山などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数から追加で人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にペンションまでご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションでペットと一緒に入室した場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。遅延した場合、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合、賠償責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、お魚やお肉を焼く直火方式も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟などはできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関するキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。未確定の期間によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはIPTV/WiFi、プール、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能なスペースがございます。キャンプファイヤー用の薪、バドミントン場、散歩公園、水遊び場もご利用いただけます。主人夫婦が漬けた伝統味噌も購入できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "第35師団訓練所までは車で約20分の距離に位置し、周辺の観光地としては蟾津江ダム認証センター、任実チーズテーマパーク、国師峰展望台、斜線台、烏水意見公園、淳昌伝統コチュジャン民俗村、淳昌吊りチェゲ山、淳昌江川山などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 679
    }
}